[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (23)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

武田國全

主題曲

lm

又一個Post

點解每節得咁短時間？

呢幕戲幾好睇

小穴媽：yeah有公屋啦

diutv 算唔算多廣告

Push

個post推得咁快好開心

留名

禾地有公污，又有身份證

洗唔洗推得咁快

小玥演技好勁

大家推小穴推得好快

已經多過隔離台啦

小穴如果比馬撈師拮一拮可能仲勁

小月呢下做得好，唔係打老豆，而係啪斷枝棍

個種矛盾出左黎

最後小穴 肥龍 小新做左空手道3巨頭

之後應該講惠惠同媽媽既對話

可唔可以多啲打老豆情節？

快到追唔到

AGA

關娶大陸女人咩事
條佬好好？

最仆街係班廢老起大陸娶女人
搞到咁多新腥港人

小玥媽可以辭職，拎埋綜援成最大贏家

Gigi 同 aga

嘔番間公屋出黎呀大陸婆！

要睇Gigi

今日推好快

老豆自己走 呢啲人只會覺得自己付出好多個個對佢唔住，點會自己走呀
我屋企有件

1001 咗

唔該哂巴打開新po

追出去打

Gigi 把聲都幾靚

個個口裏説不根本好鐘意睇佢

公屋問題 露宿者問題
家暴
呢幕反映好多野

我突然覺得呢個聊天post係個節目密不可分既一部分

霸咗間屋

agger

exac7ly

確膚寧廣告歧視香港喎屌咩香港腳呀

嗰兩個霸左公屋之後完全已經唔記得老豆

幾好喎

樓主好野

垃圾

仆街 間公屋好L大

變咗女主角

巧多胃

其實老豆呢啲都係自卑表現
所以又多疑 又要蝦女人表現自己

所以一俾人話 都知自己衰 就走了

梗係
由 229 開始就係

痴撚線
成集都係小穴
我想睇惠惠呀

估下個廢老會唔會返黎

敢唱live已經贏左

小穴個仆街女即刻扔曬老豆D野唔預佢返黎

3人單位都咁大

間接話老豆垃圾

因為你屋企無人識空手道

人走茶涼，成功

老豆都走咗
唔通真係做強化人打撚死老豆咩

兩母女贏晒
當正間屋係自己

已經掉晒老豆啲野
登門入室到咁

小穴或成最大贏家

唔巧唔開身啦

咁撚快執哂老豆啲野

仲係大陸妹仲多戲過棠

人一走就扔哂啲嘢

見到咁多廣告好感動
diutv 而家 keep 住有劇出
希望有朝一日可以擔到大旗

小穴根本就係女主嚟

唔鍾意佢個角色一回事
係有d位做得幾好同幾好笑

老豆唔驚夜晚俾兩母女對冧咩

屌仲諗住佢地搬野走
原來一日都未夠就扔撚晒嗰廢佬啲野

支那婆現形

清老豆d野清得咁快手

咁快就掉哂老豆啲野

趕走老豆 ，馬教練順利搬入屋， 自此一家開開心心咁生活

媽 你唔好唔開心 你仲有間公屋

我想睇莊惠呀

一定會最後和好返

支那婆已經掛住緊個廢老

講夠個大陸妹未

本身對佢個角色唔反感企但想睇AK佢哋多啲

佢地間屋大過而家啲私樓

唔係小穴感情綫就好

要不是大6妹, 個個實日日j

有冇人覺得小穴老母仲正過小穴

惠善去咗邊

空間大改造

頭先講嘆息橋我去豆瓣望左眼評分8.9
好似算好高了

呢啲男人無錢、又老又無才華，唔多唔少都有啲自卑感，成日驚個老婆出去勾佬，所以好易出手打老婆仔女，諗住用暴力去鞏固自己一家之主個位，攞返少少自尊心

莊惠隻手

見佢訓街，打！
見佢執垃圾，打！

2月29仲癲
一集爆3-4個po

即清

仲九秒九清乾淨老豆啲野

出去吹雞

我都唔學渣唔

提起另一個衰人

都打贏左老豆 唔使學啦？

掉晒佢d野，唔知以為佢老豆死左

惗起之前廣告聽到人瑞唱幸福之歌

屌 小玥一出聲真係好嘈
佢老母都係

小玥：港隊都唔夠我打

廢老99.9%最終結局

小玥好重戲份

未喝精

係3-4人單位

隻手傷到

斷撚左隻手

咪係，比人剪左條丁慘過無左層樓

好過好多選完美就留係電視台個啲偽人

佢嘅鏡又take 得咁好

支那妹先係煮角？

大陸妹太多
莊惠咁少

嘩小穴咁快手掉晒老豆堆嘢

巧野~yo先粉墊同弓污~

斷咗？

我都唔學炸啦

突擊檢查...

老豆武力值太低，驚半夜俾人丟落樓

個人覺得 教束>229>打天下

學精

突擊檢查

想睇Ak，但唔想睇佢老豆，又係太多戲份

對腳

佢地一時可能會認低威，但係唔會覺得自己有問題，而係自己權威受到挑戰冇哂面
下次打得仲犀利

斷手

莊惠串到

惠惠隻手咁嚴重

惠惠紮辮靚啲

惠惠心都痛埋

打！往死裡打！

阿談咁傷

難為左善善

老母真係好on9

阿譚老母好好笑有種好浮誇嘅感覺

善善

同意

廢老拎啲錢去叫雞啦
咪撚去娶大陸女人

阿媽側面睇有d似譚小環

個公主頭

影射老豆係垃圾

做運動會緊係會受傷架啦

我去買蛋撻 好好味架

總結係外部勢力介入中國家庭？

屌習武就係咁㗎啦

係囉

50路

Kathy仔世界第一！

莊惠比佢踢斷隻手仲要讚小穴打得好

善善對腳

巧，禾依家就去喝埋師父D精

肯定有人 cap 含筷子

當小穴流ga

好嚴重

離地有錢師奶係咁

鑲金架咩 傷下有乜所謂

可能其實扭到、斷 都係要固定 都係咁包

你個女打空手道打到入港隊，第一次傷咩大佬

萬斯敏舞台劇演技

呢個呀媽講野好似我呀媽

老實講 莊惠都係咁整親李天愛隻腳

我反而真係識件同小玥老豆一樣自己走嘅人，究竟係邊度唔同呢

小穴啲戲份太多
開頭覺得幾正 依家開始覺得煩

其實first aid介到少少都要包

莊惠個眼神好正

心理

公屋唔係不嬲大過私樓咩，除咗豪宅之外

應該斷左

惟一一個同棠哥冇交集嘅女演員就係萬斯敏

咁撚誇

我平時都係咁同老母講
知又點 都幫唔到手

打空手道者 又唔係去打rugby
講咩斷手斷腳

老母平時係咪都咁鬧棠哥

棠嫂今晚有戲份所以今晚先有live

Exac7ly

係 佢傷左前臂用大手掛係正常

仲有氣功

現實係支那女人會搵正苦19社工
廢中就俾狗拉 母女就特快上到新公屋 美其名廢事俾人尋仇

果度廳渣 都未計兩間房同廁所

終於有莊惠睇 小穴變左女一咁濟

香港人係咁上下
一係不聞不問
一係就負面當關心

kathy仔嗰下巴咁多層肉

唔中意睇佢

第一集個 madam 啲表情同台詞

我老婆仔善善好Q

依條線係拍得幾寫實

教束有啲位都係太假 例如啲校董開會點會係禮堂😂

又變返仆街老母

咁你老母都幾撚煩下喎...

又英國

係唔係同棠哥講嘅真心話

邊個係佢

呢個就誇張喇

棠哥老婆

估唔到香港獅王會引入佢
佢會係《歎息橋》嘅 sponsor

究竟點解小月喺香港出世，但係會有譚仔口音

兩父女一撚樣

咪係度大驚小怪啦

莊惠老母

touch root

Viutv有時啲劇太意識流 吸引唔到一般客源
如果咁樣隔住播咁應該唔錯

唔知有冇同阿棠哥做舞台劇？

舞台劇人啲戲都係誇啲

兩個髮型幾似

kathy仔：屌你咁大力關我度門

遺傳..

屌我覺得佢老母做多左
好撚煩
比我我老母講到第三句我已經入左房

小玥阿媽係咪香港人扮支那口音，定真係支那人嚟？

老母

係講佢5年前先阿媽大6落香港

呢集好悶

conference rm做唔到最後一幕

新移民，幾時話香港出世

好問題

3層

咪即係同啲狗一樣
毅進仔讀唔成書 自卑
咪想用暴力去證明自己比人叻

好彩唔係骨折

佢老婆黎

小穴屌爆老豆都悶

就算做開舞台劇
都唔會轉唔到 mode 呱

好想meet

駁唔到就撻你第時做阿媽就明㗎喇

屌原來係棠嫂黎

夾硬黎

惠惠

又要拍多幾條片搵返度門錢

事實證明有錢真係大撚哂

隻手好傷喎

出事啦

終於傷

我知 所以唔知佢地係舞台劇拍住上定咩

未傷好jm 9

Kathy仔

咁都悶

善善咁醒

棠哥棠嫂 高翰文 楊英偉 李潤祺，全部都係演藝學院或者讀戲劇啲人嚟

教束有啲誇張

打天下寫實啲

都未好番學咩人搬重野

點解要咁傻呀

莊wear大鑊啦

可能係棠哥參賽之前佢老婆講嘅嘢

惠惠gg了

邊有咁快好呀

屌kathy仔個眼神

手已廢
全劇終

下巴三文治

Kathy仔攬公仔訓覺

又小穴

香港出世之後跟咗老母去支那住
識得講咪算好
大把完全唔識講都照落嚟讀中學

可能我自己對啲太dramatic既野唔太受

kathy 仔個表情

惠惠老母係怪獸家長

情趣內衣

未好返唔好勉強呀惠惠

THICC

做咩小穴行路成隻企鵝咁

莊惠條腿好正

側甩

呢件鋪

原來呀談都30歲

麵包鋪mola mola

小玥打到莊wear咁

拉傷

第一張

又到小穴

質左

個地產佬：無字幕我聽唔明

側左呀

又企鵝跑

則左

有冇咁誇

同意+2

咁jer係側左呀

咁樣傷最多咪個幾月
搞到好似絕症咁

賣左

其實呢套個個舞台劇演員都演到over曬
導演有好大責任

madam啲廣東話 啲咬字

呀～～

做包租公仲fat啦

頂

屌個風鈴 outfo 咗 好似 sound bear

兩個 on9

善善又通水撈屍

蠟筆

家庭有影響
老母教 影響得太深， 屋企全家人（ 老豆 嫲嫲爺爺）講得 廣東話， 佢淨係識講 都會夾雜左啲大陸文化（ 口音，用字等）落去

笑死

AK

獅王係viutv開台果陣有sponsor佢地

你，我，兩個

蠟筆真係好on9

教束單單係校園劇已經係賣點

側左

人地收左間鋪，咁馬剛正不如攞啲錢去開返間真正嘅道場好過啦

蠟筆搵到ak幫佢頂咒

咀咒

應該遲d又全部返哂黎

九巴泰仔？

側咗

但晚晚返屋企都要對住

惠惠笑得好甜

佢隻手真係搞到好似好誇張咁

你 我 兩個

走堂

解咒

小玥好似都係落咗嚟幾年
所以MK妹之前先會唔鍾意佢

阿談個笑容

校園政治劇

係

其實仲要用紙皮咩

蠟筆可以做下一個babyjohn

左手傷左咪練右手同腳囉
好番咪左手加操

會唔會開完度門咁樣兩頭望

好狗不見

小玥又番黎

我終於等到師兄弟歸位啦

AK好狗but堅

朽c都怕咗小穴要封舖

做下一個梁天琦

好好笑

呢單新野wo

ak扮小玥講野

AK扮得唔似
應該係
巧內予賤

小月煩膠

稍越好舊but肩

典解你要側左佢

小穴口音根本係成套劇嘅重點

賣舖維皮

得夠交大半年租？

呢班友 學費又唔交
馬剛正又唔收徒
大半年之後點

頂手費先半年租

唔係話備戰停一陣都唔得咩

好嘢

頂手費得咁少

想問蠟筆真人係點

蠟筆好似黎耀祥做豬八戒

原來AK有咁多紋身

租金貴

蠟筆好撚似醬爆

鳩得嚟好可愛

大結局

頂手費攞晒嚟交租，抵你成世整麵包

迫走人

又要鋪小穴黑化起源

幾型棍

賣個地舖都幾百萬啦
得大半年租金

巧對唔治

巧隊唔止

惠惠 對唔字

蠟筆哩類如果喺外國實好大發展空間
可惜香港少機會

執左間鋪先交到半年租

do do si do si so la me me so la r

頂手費

其實幾個角色都好突出

巧dui 5 g

肥龍呢 係咪死咗

冇左口音會唔慣

我有間公屋 你又冇咗間舖
仲黎做乜

巧對唔煮

棠哥d同情心呢 依家又咁撚cool

對唔字

小月係咪無哂戲份

下集

下

頂舖錢，唔會多

你咁講一講
佢都有d美劇華人角色樣喎

分租半年咁on9

見財化水

屌，咁快完架

咪係 真係慘

其實梗係洗住廁所先
啲錢再睇下點用

又到最精彩嘅預告時間

一陣有Facebook live，上viutv fb

上次斬傷你

冇啦 過得好快

Buy buy啦

講講下勁快做完囉

又一集

惠惠真係笑得好靚

洗唔洗咁絕

好似唯萎

惠惠天使嚟

又完

挽留

仲要係同人分租

又要等2日

唔使驚
下

睇佢ig好似有做舞台劇

唔睇個Mon有時真係要load下先知佢講乜

係香港出世大有口音係製作失誤...

之前唔係話個舖係cfu?

我覺得《教束》都幾寫實喎

AK係清潔公司太子爺

頂手費夠半年租
再個個月收租
fatfat

23分就起歌 呃鐘喎

所以先要呢兩集出到盡

以前就係貪你有間舖

想睇蠟筆繼續鳩

而家個世界咁荒唐睇劇咁誇張好正常

話說呢套野有幾多集

有事就叫惠惠 好熟呀？

間鋪唔係佢

要完啦屌, 再拖冇人睇

癡線嘅得4個學生又零收入
馬剛正究竟點維生

希望你燃亮我

23分喳喎！！！！！！！！

撈c會拉佢返黎

奧

每日或者隔日打一兩個鐘咪得
用幾百萬租半年佢唔識計數呀
買埋都得啦

將青春 也盡耗

轉睇fb live

點解同老母講野都要用廣東話 唔用母語?

阿棠食風？

韓國 都係可多發揮空間
但香港圈子太少
一係ccTvb或viutv
2簡1 無得兩台走

洗廁所vs比錢
一定簡洗廁所啦

好似20

義

千億個或~~~許~~~~~~~~~~

下
下集一定更加好睇

呃鐘

仲要去沖繩喎

集

最後五集一定好睇

係幾好 起碼後生一定有共鳴

求ig

下集好睇

教束都係睇智叔陳秀雯

viu不嬲早播早收

如果寫到惠善係cp就好睇

千憶個或許

還

阿聲

肥龍冇事

一

搭7 intro 23分起歌 中間仲有廣告
40mins 一集

肥龍又作死

肥龍下集真rip

原來係噉

老豆

立完flag即死

老豆終於死

樓上有巴打中咗
老公果然係走去做傻事

之前又講到好好人又毒
而家對住個中學生都咁串 咄咄迫人

教束現實係難啲發生
有個肯反抗嘅老師
仲要有班咁醒嘅學生

但就好對應香港現實

話時話日本李小龍條線無啦啦就完左？？

老豆死左

一定係

下集AK老豆同肥龍

肥龍仲頂到幾多集
集集都玩命

老豆！老豆！

下集好好睇

AK 老頭 RAP

好睇

仲未大結局 有幾多集？

剪接叫高佬 果然做後製好多都唔想出真名

下星期好似好L好睇喎

只夠交劇場半年租
即係只係頂手??

其實AK老豆條線真係唔好睇...
轉做派膠gag gag地仲好

下集實好睇

之前歐錦棠講過會做慢啲片尾
尊重所有台前幕後

Ak老豆比人打死咗

但係準時開始

今集都好睇喎

一陣要睇多次惠惠同小穴隻揪果段
惠惠太好睇

真係死定暈??

下集仲好睇
好似係

棠哥真係好好

多廣告丫嘛放鬆啲啦

每集嘅下集都好睇

學生都好睇

下集好睇啲fd

係囉 冇再講日本啊叔既

定

教束直接係搬左現實發生緊既野擺落劇情，好癲。

多廣告播

最後5集

又冇交代點解要搵棠哥

好似話後製係北京完成

又要等兩日喇

first aid介到手背 -> 包八字整隻手變粽

棠哥驚閪 咬老軟等可麗養都仲得

同意，誇張既係現實。

Gchi重播不老騎士

做會員用app駁電視播

viu應該有得睇番

有時我都覺得咁包法好多餘

只想breakthrough 這制度～

我記得有

轉 post j brain 先

今晚呢集都幾好睇
成套野比教敗北係大師兄呢個角色
有無咁易受操控

麗英、程仁富、神婆、Michelle

咁佢本身私怨撚

睇live喇喂

成件事好日劇feeld gag位都係浮誇得嚟幾好笑

fb live開始

好多條綫要埋尾
1. 可麗老公挽留
2. 小玥學返空手道
3. 志浩老豆RIP
4. 肥龍GG
5. 莊惠奧運+決戰啪針阿細
6. 日本修煉
7. 神秘日本仔
8. 國全vs 剛正
9. 一當事敗，vs 國全+剛正
10. 惠惠善善志浩感情綫
11. 蠟筆？？

首歌笑到我PK

今集未睇 但睇到live

因為佢一生人最重視嘅野比馬剛正攞左，太過執著，所以好易迷失

莊惠老母上live

見過佢地真人 神婆超靚

遲咗返屋企
而家先睇到莊惠同小月對打

文女

唯獨高級怡食屎

唔記得叫聲棠哥仔

可麗話小玥把聲好正

好正經

落訂

啲老豆都係做到好舞台劇，搞到唔係好真實
李潤祺做到懶蠱惑、楊英偉做到懶離地、高翰文做到懶仆街，全部一拍埋去啲唔係做舞台劇/正劇嘅人道就即刻有距離感，係奇奇怪怪咁
可能係得倉田保昭同張建聲好啲

係 好多都係一睇就知做開舞台劇

棠哥又扮小穴

棠哥又扮

小月失控把聲好恐怖

可麗有贍養費

咁樣就得番5集，今個星期無講過D咩

舞台劇要好大既表情，反而電視劇唔使

無法啦，做慣哂，當係舞台劇咁睇又ok

viutv fb清好多

靚仔學長呢

蠟筆真人唔on9

蠟筆真係好彩個角色本身夠鳩
要佢做認真角色都好可能好over

蠟筆有女友

不反對通知書

頂 怕哂羞咁

最鐘意神婆

咁佢好好戲 可以考慮行喜劇演員條路

我用ipad睇，岩岩好

rap

善善做到好似鐘意咗惠惠咁
係咁呷ak醋

爆大獲

5集後劇本唔係棠哥寫, 只有修改

5集後唔關棠哥事

副校長的咪咪

超人的主題曲好似係CCTVB產物，唔知會唔會被追版權費？

麗英

棠哥話5集後劇本唔關佢事

好多人屌個劇本

屌原本要咀

唔怪立得頭5集正常d

本來小玥唔係攬，係kiss?

棠哥話小穴背後熊抱個到本身劇本係小穴咀撈c

未啦 主題歌有佢同撈屍隻揪

又好似唔怪得第一星期係正常d

棠哥同文女？定小穴

麗英唱歌真係好正同幾搞笑 有特登追返佢小薯茄D片

馬剛正，你趁我唔喺度又約師妹，我重嬲，唔駛講咁多，下個禮拜建心館見🥋

但第一個星期唔好睇

過千了

小穴
不過棠哥覺得呢幕真係唔掂所以sayno

全死角美少女

不過冇咁暴走

接受唔到

暴走劇情好爽

大師兄亂入

打戲應該係棠哥諗法

好彩無咀

點解小玥唔嬲莫姑娘

fb live 1200幾人

好似過左頭2次

咀咗真係打冷震

因為有文女?

都估到係想咀
之前佢個MK同學教佢嘛

棠哥上連登追post應該激撚死

因為有蠟筆

希望有情人終成眷屬

真係有Mon Post

之前睇美女效遊遊

頭兩次撞正郊遊遊

yes la, 仲有d想睇下蠟筆真人係點

就決定係你啦，pony

啪左真果枝

日本仔會再出黎

小玥啪斷左支真掃把

唔再演20歲

唔好得罪小玥

支那妹打撚死你哋

金唔會帶埋keroro

啪完應該痛到仆街

自肥

打精震呀

內功深厚

佢污染曬成套劇

覺得日本仔似曹格

重口味

張建聲壓沉把聲同個角色好襯

有冇人有睇live

張建聲好型

大把

條路唔係咁平坦
因為食左莊惠老母

文女私底下會唔會好爛口

棠哥自己笑呢兩晚剩係溝女

蠟筆想同ak一pair

唔怪得叫志浩果下咁有感情

小玥爛面

邊係溝女呢？

係俾女溝先啱啦

套劇入面都係爛面

viu tv剪預告最叻

仲高登

棠哥串緊CCTVB

果邊都好似有post

仲拍bbq呢度就唔係viu

高導翻牆

安排個小鮮肉畀可麗，蠟筆呀？

咦 會唔會一路上錯咗呀棠哥

棠哥 呢邊呀

但事實係呢度啲人覺得套劇咁多人睇係因為夠tvb

棠哥

不能認同更多

蠟筆好正經

原來棠哥有mon post ？
定佢真係喺高登

佢老婆似有mon連登

好彩棠哥冇上黎睇post

武人喺道

變左笑片

起歌

我仲成日笑佢地舞台劇戲添

木村原來係萬斯敏自己揀做老公

蠟筆好搶咪

木村做萬幅瑪利亞好正

前傳

選角主任 萬斯敏

前女友

我覺得幾正

問了

舞台腔

應該同tvb有d唔同既

舊登都推到3個post

張無忌我覺得還可以
因為阿伯係咁

大東師傅就真係好戲

都話你哋唔夠貼地
現實真係有無忌阿伯呢啲人

好多細節上都有唔同既

今次汲取到經驗
下次睇下戲劇指導可唔可以調整到個節奏

蠟筆有mon post?

蠟筆多數有追post啦

蠟筆hello

蠟筆想含你枝小蠟筆

下星期過山車

棠哥自己開咪得

一問到亞視味蠟筆即刻震曬

仆街，其實棠哥都講到明唔會有happy end咁滯……

睇嚟最後同文女都唔可以一齊

棠哥話要睇fb comment唔得閒上

阿談應該就有上

棠哥有睇連登咩

阿談無acc 架

真人好正

醒起杜太岩岩先quit咗大台
幾時幫viutv拍野

佢咪話兩登都無睇囉

我知 佢同阿Will都要買連登卡

終於明cctvb做咩成日要拍濕鳩happy ending

有時太真實，令人有D傷心

好多時睇戲劇就係俾人逃避現實用，平時社會上已經咁殘酷，如果連啲戲都咁現實化嘅真係好壓抑

我見到你呢句我先走去google
先知係佢老婆

但睇番cctvb既大團員結局都唔會開心得去邊喎 覺得太假

你地自問人生有幾多野係圓滿
要開心不如睇喜劇，我寧願要真實

係啊 人越大越憎大團員結局

good ending唔係唔得
不過good得太完美咪太假唔好睇

屌 點解小月 要返黎
請佢食叉燒飯算啦

阻住劇情發展

《打天下》三分空手道，七分談戀愛。

～去到十四集，只能說這不是個人期待的劇本，好大台、好《橙路》、甚至有後宮味，十三集時真是有點擔心連小玥媽都會入宮😢，連奧運代表隊教練同李天愛都要加條感情線入去，真是嘆三聲，熱血勵志原來只是伴碟，近幾集差不多是三七比，三分講下空手道，七分去談情，大叔三角戀才是主菜，劇名改為《戀天下》可能更貼切。當然，唔否定有人會喜歡睇，被小玥勇敢的愛感動，開心見到馬剛正同可麗終於拍拖，百貨百客，自己鍾意便好，去到這個位只能說，唔多啱我睇。

～ 個神秘高手本來諗住是今集高潮，點知高潮居然係小玥表白，都唔知講乜好咯！

～ 純以空手道的比賽、對戰、門派間矛盾、由垃圾變成冠軍，真的不能做二十集主線嗎？其實個人相信是可以的！為何一定要加咁多戀愛、古惑仔橋段、禁藥下去先得，搞到現在有點雜亂無章，主次不明，真心可惜。

#ViuTV #打天下 #歐錦棠 #文頌嫻 #談善言 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #李潤褀 #楊英偉 #王頌茵 #林泳淘

真，好撚煩啊
講空手道啦屌

完全同意太多條線

戀天下

點解可麗出去上烘焙班 都唔搵麵包撈C教佢整？

美中不足真係太多感情線，喧賓奪主
想睇多啲打鬥/空手道/師徒場面

我又覺得7分空手道咁咪變左武俠片，又比人話無靈魂人有感情，七分感情有咩問題，劇名叫打出愛火花你會唔會開心d

豆瓣唔使咁認真...

師徒、師兄弟情都可以好正

公道講句我都覺得感情線太多 集中番兩三條就夠 我都覺得棠哥好似真係開緊後宮

咁打天下...又真係唔算好標青嘅
都係睇情懷同撐棠哥者
再者入面咁多香港加油之類嘅內容

Wingto果集係做乜鳩

小玥老豆除左打人仆街外
佢話佢走個下 其實都有啲sad
唔多少少都有情係到

真係百貨應百客架姐
呢套打戲打得好，但感情戲都處理得好
我自己幾滿意今集文戲wor
小月爆seed鬧馬剛正、文女同小月傾計呢兩幕情感張力好強（雖然啲譚仔口音好令我分心），唔係cctvb個啲on9鳩嗌式對鬧，係真係睇到我好投入
而且不得不講小月演技係唔錯，雖然可能有人覺得浮誇，但事實係十幾歲細路女就係咁dramatic

出黎激勵莊惠+曬下香港人金句打氣

撈屍你點可以咁講禾架

不過我同意太多小月既故事，我都想睇多啲主線

咁剛正同大師兄，莊惠唔係咩
我又覺得小穴老母條線唔可以無喎
如果唔係解釋唔到點解小穴咁鍾意馬剛正
正正係屋企問題，投射個英雄幻想落佢師傅身上

如果本身空手道主線緊湊d,果集輕鬆d就會係好ge過渡，可能本身就係諗住咁
可惜出到黎前面太多條線主線唔夠緊湊結果呢集就好似又冇特別有一集咁

呢套劇15集會好啲

講ak為左搵錢唔練空手道
呢幾集就真係消失左禁

totally agger
主線好撚散睇得好辛苦
支線其實一兩條夠哂啦佢𠵱家成四五條
每個角色都差唔多有兩條咁際(蠟筆唔計)
唔係有連登邊吹邊水我諗我week2已經熄左機

好似真係有集成集都冇左影

邊吹水邊睇*

唔解釋我以為係 wingto R撈 / viutv 格硬借佢谷收視 only 就好似 萬代Kamen rider咁 呃稱

講小穴無問題
但就好似寫文禁有一段特別大篇幅
成班徒弟平衡啲會更好
下星期終於入直路

今集d女人叫聲 好撚嘈

個感覺好似友台果啲為左捧親生仔而特別加重戲份禁

得返五集先轉直路，咁不如唔好拍20集拍15集算啦
節奏快返少少大家都有動力追啊

天下烏鴉

AK做咩突然又得閒學返

棠哥講到明唔會開第二輯仲話想可以考慮原班人馬拍其他作品

“預言劇”呢個稱號你估假㗎咩
劇入面啲情節完全match晒現實咁滯

20集
做到下個禮拜五

反而覺得多五集完整啲可能更好
雖然有啲貪心
但每集都有打戲益下觀眾就好

明明一開始講空手道交流
到上星期 三英戰呂布 睇到我好緊張

但今個星期好似...
走向膠化咁

棠哥有講仲有戲份
問題在出左兩幕今集就冇哂聲氣
可能唔知隔幾集先再出
其實就係呢套劇個問題，剪得太碎

感覺上cut 得好勁
如果拍25集會好好多

終於追返啱先15集同個POST
稍月終於打鳩老豆但成套野佢真係佔太多，牙談今集好少出現

Cut剩15集得
小月果d 蠟筆化算啦

不了，太多冗贅意義不大嘅劇情
頭先預告AK老豆疑似會死個個都話下集好睇
我唔知係梗定係佢地真心覺得會好睇啦
我淨係覺得好煩重重覆覆又重覆，對主線又冇推進作用
但係又佔左好多air time...
你話小玥嘅劇情都可以夾硬解釋話幫手塑做馬剛正嘅性格特質/引起毒撚嘅共鳴同葡萄
AK本身又唔係擔正做男一，角色發揮空間又唔大，中間穿插少少講下佢點成長已經好夠做，focus返多d佢同惠惠嘅感情升溫一起努力同埋同班損友以及on9老豆搞下gag派下膠已經可以拎到好多好感
依家比咁多對白佢但佢演技又唔係好反而弄巧反拙左

真正暴走應該係由第10/11集開始
好似變咗第二套劇咁
節奏都快咗好多

冇睇到鬧咩，不過講真笑下就冇乜所謂姐，棠哥自己都會學佢講野笑埋一份
如果惡意攻擊佢實會保護ge

即係幾時？
我覺得由小月進攻開始
已經變左質

呢樣真
劇情要make sense
唔好死咗都翻生咁格硬

呢套野個個禮拜都唔同風格
第一個星期就正常鋪排得黎悶悶地
第二個星期就開始暴走啪針 但又開始真打好似會入直路
第三個星期就睇棠哥後宮+支那妹黑化 中間整集wingto突兀得不得了

呢樣真
不過稍為覺得個轉折有啲突兀
如果前面稍為舖少少啲感情會好啲

係咩意思

之前大家都話佢同老豆啲戲份好多又唔知做乜咁
應該就係為咗舖下集老豆出事
等個情感可以出啲

應該係由救李猛開始
啲劇情突然快咗好多
同埋啲角色性格突然變咗咁

btw 唔知下集之前爆唔爆到呢個po呢
應該又要準備開新po

撈屍你太巧淫，俾揀多戲份禾

禾會懶（諗）多咗架

係咪想講咩叫空手道呢啲野
但唔覺得表達左啲

我覺得佢好慘，勞碌咗成世，人又窮，連大陸婆都唔要佢

Search下 李剛慧

李剛慧其實都唔差
但youtube 有人留言話佢藍 有冇人fc 到

佢嗰句：我走

我覺得佢有後悔自己曾經做過嘅嘢

我知
亦都知佢係空手道運動員

但咁代表咩

睇左佢IG冇講乜野

但有去AIA玩
上年12 月尾
唔係想做佢

可能佢只係唔想表態掛

當年棠哥比樂易玲話亞視味濃 嬲到仆街

點重都唔夠陳展鵬重啦
棠哥最多有食神味⋯

620真係9up當秘笈架喎
棠哥已經講得好客氣

會唔會係作真人真事

佢真係好夠薑

睇返呢兩集
1.大師兄俾一當控制都係拎黎 明明肥龍一早心水清仲為私怨死攬一當 唔係肥龍暗戀大師兄真係大可以同一當合作一齊反佢
2.朽屍拖泥帶水累到譚仔諗埋一邊又唔識處理 其實搞到咁朽屍都有責任

好柒憎後面條眼深佬

咁又無三七咁誇張
係李天愛感情線同埋曉琪對話多咗
仲有小玥篇幅可以減啲
有打戲都好睇喎

好似俾人硬cut戲份咁 突然消失

ex生cancer嗰場幾感動

老竇生性咗

唔係莊「惠」咩
李天愛都唔係主角

好似每集都有兩個編劇 但配搭唔同

睇打天下,再+埋首歌,發覺自己放棄左夢想,浪費左好多時間

TVB最近期嘅功夫電視劇係唔係城寨英雄?

中國本身多唔多呢類勵志劇?

其實小玥條線應該有偏心, 比左好多戲份,
雖然我幾鐘意睇呢個女仔
正如條MK妹講, 邊個大叔唔鐘意18歲
不過同時我覺得, 帶黎另一個效果,
大叔收後宮, 重要係18歲學生妹, 幾搞野嘅, TVB劇睇唔到掛

一日未睇晒就唔講話係咪太支離破碎,
不過起碼, WINGTO 條線硬插入去呃兩集,
係咪錢多加多兩集拖時間?

有BUDGET, 比呀莊惠多D唔同掙扎好過啦
甚至大師兄條線都可以多D 戲。

男主同佢老豆條線, 就咁睇點睇都係寫黎為左,
加段愛情線比莊惠。
重要李猛, 更加唔知為乜

我諗分分鐘CUT晒男主D戲,
都唔會覺得套野有咩唔暢順
(估架咋)

會唔會其實編劇會咁講:
「你唔加呢D入去, D師奶唔會睇架」

呢套唔差有八極

但最後嗰戰搵罩門膠咗啲

同意應該講多d莊惠練空手道中間嘅起跌，艱辛，咁先夠熱血同埋match返個主菜，即係空手道

而家呢d鋪排如果套劇有50集就ok嘅，但咁少集數寧願佢擺多d時間喺空手道，好過拍咁多談情/生活場口

第一次睇阿談做戲，開頭覺得佢好似毛舜君，唔太鐘意睇佢，後尾睇睇下見佢打得似模似樣，仲有轉身連踢果嘢真心勁(對一個冇功夫底子嘅人嚟講)，而家愈睇愈鐘意佢！
阿談如果你睇到呢個post嘅話，想同你講你好勁！加油呀！

Tvb啲功夫劇太浮誇
拍出黎唔係武術係武功
又開白眼又刀槍不入
呢套硬橋硬馬真實好多

首先tvb唔會有十幾歲學生妹，全部都廿幾三十歲扮學生

呢套d打真係幾好睇
唔洗咁多花巧野
觀眾自己會睇得出邊d係堅料
果日泰拳館d對手全部老手扮新手
排戲都打到啪啪聲

呢套間唔中有d驚喜，但大部分時間都悶
同門恩怨，啪針既劇情又膠膠地
始終太多感情線同無謂劇情，功夫片應有既熱血位真係少
角色方面又唔太討好，馬剛正一時婆婆媽媽、一時就狂燥症咁
莊惠同viutv 係令我keep住追落去既原因

係唔係得香港多數集數係齊頭？

我諗佢都係想帶正 為咩學空手道之類意思，唔係純打，但觀眾就係想睇佢打

我想睇空手道劇情

上層
奧運空手道 vs 古代空手道
同門師兄對決
日本對香港

中層
AK, 小月, 阿譚既進步
打贏禁藥撚

多過今個星期 wingto亂入、小月黑化既劇情多

慘

下星期好睇

我諗你想睇嘅嘢係Budget嘅問題

一套電視劇淨係講空手道或者剩係得對打嘅畫面

會唔會變咗紀錄片

呢套始終係電視劇嚟

尋晚嗰集我覺得好好睇喎

好正

小玥都廿五歲

tvb去死啦

莊惠打館內賽個次
踢腳比人捉跟住比人掃腳摔低
呢下夠真實
因為我都成日用呢招恰新手

同埋館內賽打法十足平時對練既打法

wingto 線本身係搵三上黎拍，明顯係make noise 既計算，而家無左咪兩頭唔到岸lor.
小玥線的確係多左，但監制愛將無計。

而家小玥線完左，下星期會好返d我估

小玥真係拎叉燒飯了

我就想睇下連支那人都忍唔住讚嘅嘆息橋，好有taste嘅香港電視機觀眾，可以畀到幾多點收視

淨係講演技

以尋晚嗰集嘅表現小玥都算超班

一當啲演技好屎
完全投入唔到

但係佢係影帝嚟

我覺得係佢嗰條線好難演

始終演家庭感情戲要投入係會容易過毒犯

wingto線搵邊個做都係突兀

功夫佬+王智軍

雖然佢感情線唔好睇
但睇佢由比人欺負，練拳，地下拳賽贏，反cup埋同學
最後贏埋老豆，都幾勵志

記得同ak打個個係 前散打港隊

下沖繩仲有佢喎

佢對住棠哥d含春表情好正
近兩集失戀鬧棠哥都做得好

曲高和寡

中國人睇港劇就係想睇平時睇唔到嘅題材,所以合拍片同TVB遲下將中國做最大市場根本係自取滅亡

其實wingto條線係用黎講香港現況+激勵莊惠+為左夢想要放手一搏

樓上成日話丁可麗惠惠善善小玥
不如問下你地
李天愛VS小玥PTGF同學,邊個樣衰D?
佢地兩個真係成套劇兩大樣衰女配角
但偏偏兩個都係故事中竟然有感情糾紛
仆街教練對李天愛求愛不遂因愛成恨公報私仇
PTGF同學咁樣衰都可以做PTGF,仲有有錢仔鐘意

連小玥都打到淤晒,佢地拍打戲係唔係除左要害都要打落去?

PTGF我都由佢啦

但係李天愛整條教練求愛不遂戲落去係多餘嘅

李天愛體育精神好
話人黑哨，佢就用真材實料話你知人地有料
連馬剛正斬話 李天愛勁過莊惠
所以很討好

Ptgf教壞小玥
搞到佢黑化，整鳩個劇情
再加埋個樣
結果

今個星期冇咩空手道訓練+打戲,文戲多,冇咁熱血,不過wingto,小玥條線其實唔差

但係佢MK格好入形入格

大叔收後宮, 重要係18歲學生妹
戀愛自由式艾威,陶大宇做教師套劇都有

條女係唔係以前跟棠哥兩公婆做舞台劇既演員來?
惠惠有個港隊隊友好似都做過棠哥D舞台劇

香港功夫電視劇係唔係城寨英雄,跟住就打天下,即係中間幾年冇拍其他功夫電視劇?

兄弟算唔算

一個藍 一個黃（啲牙）

小玥條線只係單戀,唔算嘔心啦,如果馬教練真係食左小玥就真係嘔心

動作片,太多槍戰

PTGF同小玥和好個集,勁多close up鏡頭
佢個MK格+棚牙,搞到我有大巴大巴車埋去既衝動

所以棠哥都話接受唔到有kiss鏡頭

阿談都30
Ak 27
不過呢三個都做得比實際young ge

其實講起新一代演員年齡呢個問題
上年金像獎MC32個班演員,大多數都80年代尾&90年代初出世
2020佢地都踏入3字頭,年紀唔細了

真心用劇既造型去比分 唔係太公平

接落去魔界統一戰

肥龍又練返

娜娜回覆 👇🏻

1：拍這部戲的時候我有去看過一些關於家暴的新聞和電影，有了解過一些他們内心渴望尋求協助和生活的無奈感，每一个家暴受害者渴望得到一個依靠。

2 ：關於功夫，之前没有接觸過空手道，只是學過舞蹈，在拍戲之前在家𥚃經常壓腿練習，和上網查過一些相關的資料。

3 ：我記得最難的好像都是關於打空手道的，哈哈，因為我個子小，力氣也不大，之前學民族舞的原因動作要求柔軟，但是空手道是需要乾淨利落快准，所以每次只要有對手要跟我互打，我就會害怕表現的不好，害怕拖累大家。

4 ：我在香港基本都是先找粤语老師一字一字的教我然後背下来，背完之後再研究戲份内容和表情，然後我會再加上空手道一起结合反覆練習。
5 ：男朋友没有，不過你們可以给我介绍一個哈哈哈，前提是要能打得過我的哦！💪🏼

6 ：在香港最喜歡吃的是菠蘿包，還有港式奶茶，港式火鍋，雞蛋仔，海鲜哈哈哈，其實只要是好吃的我都喜欢吃，哈哈哈。最後要感謝大家的喜歡，嘻嘻很高興認識你們❤

麗娜

條片

懷疑MK妹劇既造型已經係佢最靚既一面
唔評價個樣 佢呢種性格真係好討人喜愛既
有義氣 爽直 唔洗收收埋埋 呃呃氹氹

唔怪得佢成日打側手翻 原來有跳開舞

教束應該而家重播

支持啊 我自己前排都忍唔住重溫左

最尾 比人炒

娜娜
撈c係fb好風趣

小穴→可麗

男朋友

特登係垃圾房搬張櫈俾兩母女

小玥呢2集劇情拍得幾好

痴線發酒癲打老婆、女
偷錢 已經不可原諒

MK妹同好

MK妹

無線角度根本冇得揀
佢而家做咩我都唔會睇

個設定係扮廿頭

算係易啦

agger，小玥雖然做得唔差但真係太多戲明明空手道先係主線，搞到變咗媾女劇咁

俾我揸主意我直頭會cut走 禁藥+曉琪+ak爸+wingto呢d，根本唔洗咁多支線角色，對劇情推進可有可無

睇返上兩套成功例子，教束同229都係好集中主題，唔洗咁多配角

另外可以加多d大師兄戲份，初頭佢明明好型好有腦，點知打輸俾馬剛正之後就變咗on9仔，集集出場淨係打下沙包同俾一當撚

cut走曬d多餘角色放d資源去打多兩場仲好
縮到變10-15集應該緊湊好多

唉 不過喺金像獎嗰時見到呢啲
so call都叫年青嘅演員
其實都幾感動
希望佢哋繼續努力
大家俾多啲機會佢哋
唔使次次講香港演員都淨係諗起嗰幾個
5字頭以上嘅阿叔阿嬸

btw viutv 港台呢啲真係好好嘅平台俾佢哋去提高知名度
cctvb就算吧啦
死攬住嗰班又唔後生又唔好戲嘅演員過世啦

個ex同wingto呢啲明顯工具人角色
用最少嘅戲份達到推進劇情同改變主角就最好

志浩老豆戲份應該係用嚟舖下集
不過都係略嫌之前啲戲份多咗少少

禁藥某程度都係主線嘅其中一part
我覺得就冇乜問題
不過呢幾集大師兄一當次次出場做嘅嘢都差唔多
感覺有啲煩膠

同意應該講多啲大師兄
想知道點解冇啦啦變到咁私怨撚

大師兄嬲咩就似係擺到最後先講架啦

30歲對實力派嚟講都仲後生既
廿零歲果啲太多偶像演技未必好

一當=智力型武將

唔剩止港劇，香港人對於自己香港人嘅產物，無論係文化、足球、電影、音樂都往往係批評角度，多過從中發掘優點。客觀上對比起他國，香港喺呢啲地方又好多時確係技不如人。問題係，香港人自己唔支持返港產嘢，佢地連生存有難度，又點樣進步呢？

我地成日笑TVB觀眾「屌住睇」，但我覺得呢點先係值得我地學習。

智將

火鳳版呂布

個mk妹做得好好 夠mk

其實我都同意
廿幾歳有時唔夠人生歷練

估唔到咁多人鐘意MK妹

講真,呢代新演員同我基本上係同代人
睇同代人做戲同D花邊野,最大樂趣就係感覺到佢地同我一齊成長一齊變中坑
即係好似我地老豆老母睇發哥朝偉咁
唔知廿幾年後佢地又會變成點

咁都搵到

好易搵姐
我今朝都搵到啦

係喎, 呢幾集一當都係,
「老闆, 食藥, 加油」

同意樓上巴打講, 唔知做咩無端端弱智化大師兄食藥

應該咁講, 食左腳令到大師兄食藥理由唔夠充份

一個星期比一個星期悶呀

真心我唔係習過武,
其實我覺得佢演得幾似練野嘅人,

例如生活間起下腳「扮」踢人果D小節位呢。

當然對於練過野嘅人睇, 就一定覺得假,
就好似打過藍球就一定睇得出D演員識唔識打籃球一樣

諗起阿談fb live話想做一個得佢先做到嘅角色
之後棠哥朱康張建聲都話 莊惠咪係囉

追呢套劇要追埋post先好睇

阿談跟棠哥練速成班練得3個月打到咁都算好好，當然有d細位例如擺個‘方’唔夠自然，出拳個手踭會飛出嚟等等係爭d，但搭埋佢d演技，個勢都ok，演得呢個角色好好睇

莊惠剛正空手道大不同 競技真的不如全接觸流派嗎

莊惠所修習的是「運動空手道」。這是一種以世界空手道聯盟（World Karatedo Federation，簡稱WKF）為首，以體育競賽型式為發展目標的空手道競賽方式。WKF的競賽方式是改良自傳統空手道的競賽方式，並以使之成為更安全、更多元、更便於普及的運動形式。

其搏擊比賽（自由組手/Kumite）規例以「點到即止」的「寸止」方式進行，選手會戴上護具作賽，以控制力度的打擊「擊中」對方來得到分數，以分數來定輸嬴。

馬剛正所習的是「全接觸空手道」。以劇中「沖繩比賽」的方式來看，應為「極真空手道」一派。極真空手道是由空手道大師大山倍達在1965年創立，訓練上十分強調抗打、身體硬度等搏擊能力。

在極真空手道的比賽中，參賽者不會穿戴拳套及護甲等護具，只限制不准用拳、肘擊打頭部，以及不能攻擊眼、喉、下陰等要害部位，其他部份皆可攻擊；在比賽當中更是以擊倒（Knockout）對方為目標，務求將對手擊倒以獲得「一本」而取勝。

蠟筆暫時一場堅打都冇
唔知佢係咪冇一齊上堂

蠟筆唔會輕易出手

diu唔記得咗今日星期六，9點半行出廳開電視以為有朽屍睇

就算有得睇都應該暫時冇撈屍

禾淫賤

高手先深藏不露

閪禾淫賤

連小玥都打到淤晒

首主題曲好洗腦,歌詞好勵志

奥義還未學會吧～

縱要空手去
馬步紥好 我不退~~

搏同情啦擺明 睇死佢老婆咁多年夫妻份上 唔捨得佢走 因為我老豆就係咁仆街 同個角色一鳩樣

阿談快啲去7仔買張咭 一齊做連登仔啦

未

學

依家先知莊惠老母係棠哥老婆

會

好少女星素顏咁靚

難得素顏同化咗妝個樣差唔多

好想同呀談棠哥瘋狂練空手道

吧

屌你 唔准笑我談

不過又係幾man嘅

好 唔笑

小玥老竇應該係大佬B

同埋李生

完全唔同樣喎

佢應該係講緊配音把聲

Viutv做乜咁快出咗聽日嗰集預告片
睇完先知係預告

冇嘢

Kathy仔IG live ing

想像力太豐富

知世

咁重要都CUT

真係好似知世

尤其是係成日幫佢影相

小穴條線真係太婆媽
集中講多D莊惠點訓練加馬教練昔日恩緣就好
特別係莊惠,都15集都唔係好睇得出佢點進步,而家仲要整親隻手
感覺就好似令狐沖學完獨孤九劍就係想睇佢威,點知佢成日都受傷

cut左小穴播多啲善善好過啦On9 ViuTV

既然拍咗唔好浪費

唔怪之得善善同惠惠FRIEND得咁唔合理
我重以為善善最後會話自己LES 嘅

編劇OS : CUT 9 晒我D鋪掛

文頌嫺勁好j

棠哥話頭五集劇本先係佢寫
如果全劇都係佢寫一定更熱血
同埋更多空手道場口

終於又到星期一

今晚又有得睇莊惠

點解寫5集咁少呀

麵包鋪會唔會重開

有無人有高清呢幾張？想收藏特別係文女同棠果呢pair

諗起以前快樂龍有空手道漫畫k1小拳王
有修練有中boss好好睇
如果棠哥打後d編劇偷到小小師已經好好多
莊惠遇到師父英靈個feel已經好似，可惜得呢幕

算唔算?

宇宙偵探556

唔知點解我覺得有D似蘇杏璇

你講完我都覺得有啲 加埋個髮型

唔係「男方冇聽」

強烈要求要有足本睇

俾佢寫，肯定最少變咗一pair hehe (AK 同李猛/蠟筆，或者大師兄同肥龍），一pair shehe，搭多pair 忘年戀

樓主開定新post

開定Post la

推爆呢個先
奧

呢個OK,但可唔可以快D出番來

快d到9點半啦

991

求大家幫手做，依家fb個page冇update，完全唔夠人

【TVB廣告商，醜聞日日唱】試過破壁率、淨重唔夠 + 大量偽人代言 = 維特健靈

《打天下》進入結局篇。
前幾日小玥終於搞掂佢老竇，
今日到志浩老竇畀人搞？
舖都賣埋諗住all in 紙皮道場，
轉個頭空手道協會會長國全又嚟掃場？
呢個世界，幾friend都可以反面，
因為人性根本脆弱，莊惠同善善好危。
仲有⋯⋯⋯
最後五集，陪你一齊坐過山車。

今集真係好睇

應承我，唔好暴走得嘛

睇字都覺得暴走

根據棠哥上星期live講，今個星期係過山車反轉再反轉咁喎

唔好啦...淨係上個禮拜阿譚咁樣暴走法我都頂唔順

開咗po
[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (24)